聽說愛情好似龍捲風

佢幫我吹過感覺會失蹤

拒絕戀愛我就有啲STONE

你既一切我當唔知道

我插左入去佢有啲鬆

在我記憶裡抹走你嘅笑容
我當唔識你
Bitch I made it 你眼紅

捲到上天空剩低得我一個

I can’t have no wife 咪再叫我老公

btw stone過搖滾石頭

你條女搞到我硬過舊石頭

邊首

I just popped a Zen把妳忘記
刪去我腦海與你所有床戲